海洋公園取消明日「哈囉喂全園祭」

海洋公園取消明日「哈囉喂全園祭」

海洋公園表示，決定取消明日「哈囉喂全園祭」項目，對受影響的遊客致歉，持有門票的人士，可於海洋公園網站查詢退票詳情。海洋公園表示，鑑於社會狀況及面對多方不同意見，加上港島多區會有公眾活動，為顧及遊人和員工的安全，經審慎考慮後，決定取消有關項目，公園亦已就決定與相關同事溝通。

2019-10-30 20:20:57

點解呀

知啦知啦 第5個啦

拉

攬炒

死要面
人地話罷工你就話放假一天唔洗開工

阿Q 到呢...